九月十號請入場支持港隊

十號晚8點，香港大球場，世界杯外圍賽：香港對伊朗
伊朗已經到左香港
全世界都會睇到呢場波
快d上cityline買飛，十號入場！
（大人180蚊，平啦，亞洲top3伊朗wor，學生/特惠票40蚊）

買飛link如下

同場加映：15年香港對中國奏國歌盛況

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推1

LM

推爆

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong

推一推

We are Hong Kong

10/9（二）香港大球場《香港對伊朗》前唱出《願榮光歸香港》

#121 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

兄弟

終極文宣 對準政權 全民抗共

學生飛冇晒

真？

Fc,仲有

40蚊一張平呀，快吹雞入場撐
踢成點都要撐自己人

唔好廂座
其他區仲有學生飛

《願榮光歸香港 Glory To Hong Kong》

何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

網上買得標準票揀，定係我唔識？

禁第二d區

坐龍門後啦😂😂

買到？

依家見到啦，但本身睇嗰陣得標準飛都買咗，蝕咗$140蚊

Sad

都靚位既，
亞洲第一伊朗wor
180抵啦

咁你去支持中國隊囉

躝返去支那

支持

飛已買
我要地獄主場

黑衫坐唔坐得主隊區 定一定要紅衫架？

得

1994年3月重建完成及啟用，可以容納40,000名觀眾，是香港現時最大的戶外多用途康體場地。

200萬+1人岀黎遊行

4萬入場支持都冇？

入呀

推呀

又係你條三毛
化左灰都認得呀

利申
朋友已幫買票
無睇開波不過都會支持

會唔會劃位？
到時想同手足坐埋一齊

會，希望爆

9月10，球場見

想問著黑衫定紅衫？

著咩都得

上網買定專登去現場買好d
非港島人

好 到時見

通利琴行

ok

tks

去啦 屌支國國歌
都係國際文宣

9月10！球場見！
9月10！贏伊朗！

有劃 但次次去都去打氣區鳩企

堆推推

香港人撐香港隊！

剛剛買左2張橙

第一次入場支持 3xx 個d位係唔賣既？

上層？因為佢可能估計唔會有咁多人 所以坐滿下面先

到時見啦

原來係咁

光復香港 時代革命

勁推

推

唱美國國歌

機場旅客只需旅客裝，睇波只要睇波裝，
絕無需要帶與場合不符嘅個人用品。

Away Fans Zone坐唔坐爆埋佢？

坐左自己友先啦

仲有好多位

記住唱國歌呀

單場學生飛賣哂！

多左每張$100出售

Tg: @mike1892

多左2張180 每張$100出售
Tg: @mike1892

溫提球場多數有黑警
球迷LOOK IS OK

播中國國歌嗰陣 唔出聲 遮一邊眼 有無得諗

噓呀

淨係遮眼啲人無位入？
不如唱香港國歌 會唔會仲好